跌到得番13宗，無事了

準備復工復課
行山撚又可以出動

食飯 唱k

Social撚 行山撚又贏

口罩不了

就快可以唔駛戴口罩

可以打邊爐

湖北人 is coming to town

我準備放番過多既口罩，準備緊行山裝著長袖定短袖，淺色定深色衫

呢4日假終於可以出去玩，行山，邊爐

大爆炸

死人係唔洗戴口罩～

冇事了
大家可以出街玩

做個gym 飲杯酒先啦

準備大規模移民地獄

可以實行蒙面法了

日日都咁講 有冇第句

疫情完結

爽 好耐冇唱K打邊爐了.

咁好天 來緊4日假去行山喇

可以實施禁蒙面法

[出現了]美國最新研究 指醫用口罩無法阻擋新冠病毒傳播

行山，食飯，唱k，飲酒直落

YEAH
返工返學出街玩

可以行山燒野食遊水打邊爐啦!!!

毒撚喺打機

幾時先嚟 快撚啲

連登仔不願接受的現實：支肺爆唔起

好耐無出街忍唔住了

可以光復香港

算啦, 黎緊失業率一定高到嚇死人, 都達標架啦

可惜k房未重開

相信政府

武漢人落黎
4日連假
準備大家出哂去玩 病毒大兜亂
唔講咁多 去打番個邊爐先

流浮山刀手定湖北佬快啲？

一直以黎都係照常出街食飯搭車行街
係呢度咁多人淆底

口罩廠要蟹了
btw仲可以賣去外國

扑野群組

政府勝訴 姐係唔帶得口罩啦

yeah 唔帶口罩了

4日假期 日日行街食野行山
大把野做

可以同我條女出街了

一陣去奶下d廁所板先

無事啦.
行街食飯yeah!

等睇過完復活節v型反彈

睇佢地死狗咁就爽

屌你梗係啦 cctai日燈夜燈今次香港咁少真係要多謝cctai

手足
快丟哂口罩
唔好再哂錢

湖北爆左咁撚耐 有病嘅都死撚左啦

嚟緊確診嘅應該會係海外隔離人士同緊密接觸隔離人士
除非有本地群組隱形傳播啦
如果唔係香港疫情應該好快完

冇事啦冇事啦

復乜撚野工

我都冇停過

你一講話隻病毒冇咁勁 cctai起撚晒鋼咁隻病毒同佢哋有親

未來14日係關鍵

幾多個到好, 出外一定要帶MASK

林鄭係時候出黎讚自已啦

睇連登仔燈過老燒就好笑
愈想咩咩現實就愈唔係咁

唔好再買咪得囉 點解要丟？

俾班醫護抖吓啦

本地得3宗

口罩廠慘了

復工

其實未知住
最近呢幾日確診嘅呢班人有機會傳咗比其他人
但其他人仲係潛伏期緊

can call g la

無事啦

沒事兒～港豬再出去玩 之後又升過

緊係要啦
咁難得放四日長假

想開支82年百事 賀一賀佢

我要bbq

沒事兒沒事兒

真 就算唔講病毒無咁勁 講少咗人中都好似踩親佢哋條尾咁

蕭生真係好勁

估得仲準過醫生專家

根本你唔做高危活動（如奶廁板）
唔去高危地方（如無啦啦去醫院）
做好個人防護衛生（如帶口罩丶清潔液消毒雙手丶回家即刻洗手換衫）
中招機會已經好低

5月1 通關

炒口罩炒到傾家盪產

香港人咁自律咁戴口罩法，其實都真係好難爆得起。除非湖北班支那人14日後仲播到毒，如果唔係不得不承認，爆唔起

1月每日個位數都係爆發 同驚緊啦
而家10幾人仲話冇事

呢句説話已經演變到好似新年講恭喜發財

已經冇帶口罩
700萬人得13宗

打邊爐
按摩
蘭貴坊

唱咗

一早唔帶啦而家散貨遲d平入

咩又升過? 你講股市呀?

wiki投資咗咁多錢落口罩業務估唔到咁快就玩完

呢4日假期一定要出去打邊爐!!!

連登仔自己都日日戴口罩洗手 但就想病毒大爆發

復工復工

屌 佢仲要下今個月得三千盒 又慢又小

下星期係咪開學啦咁？？
好野唔洗再用zoom

急不及待要瘋狂打邊爐了

無事咪好，6月大家準備上街

奶開邊間公廁
我儲定幾篤屎 屙完比你奶

想攬炒但又怕死（怕自己中）
實際上想人哋中曬死埋自己就唔好中但又自然有抗體+人哋失業自己就上車

d 廢老日日唔帶罩周圍去都無事啦

咁你地做乜係到燈？
你地唔係「連登仔」？

攬炒大洗牌= 自己上位做有權有勢個個

講清楚先係cctai細蚊仔先咁想爆

可以出返黎抗爭未？

夾硬復工之後支那大把廠會摺埋
支共要諗諗辦法照顧班失業大軍
社會要動盪了
好期望支爆既一日

4日約哂朋友唱K行山

攪炒失敗，要多謝醫護跪低取消罷工。

即係你？
你唔係「cctai細蚊仔」？

連燈仔

香港現存武肺患者高過全支那 支那網民：因果報應 要求關閉深圳口岸防香港傳入

想太多了
不過依家求仁得仁：工照返，冇娛樂

你哋最想就全世界都中撚晒係得返佢同佢老竇老母唔撚中

最大隱憂係未知源頭住上環條友

13宗咁多

成班柒頭連登仔，錯估形勢，而家扮曬風趣咁開post扮無事, 笑撚死人好柒

咁快d復工復課啦
驚閪咩

兒登仔笠水就梗啦
行山食飯殺佢全家咁
申利一直係屋企

全香港樓價跌但自己果層冇

我都想
確診數字咋～

邊爐

連登仔不願面對

驚閪咩 賣去外國咪得囉

疫情受控了，可以除罩去離島！我要食長洲大魚蛋！

岩晒啦、咁多人上連登、聽晒話咁乖乖唔出街。
都唔明你地係想點。

又想攬炒又想個個身體健康

學意大利
永遠企錯邊

你唔係「連登仔」？
你面對左未？

我地幾時有燈？笑緊cctai細蚊仔日日都話大爆發但係爆唔起咋喎

我想藍絲中哂姐

面對左啊 我從來無話要爆得勁啲喎

你地係乜水？
cctai大蚊仔 中蚊仔？

放4日假一定反升 你信唔信?

再望住佢地谷住爆唔出個樣就好笑
燈支爆 燈撚到人地武漢都解封埋

咁得啦
「連登仔」面對了

我地係想連登嘅正常會員正常人都唔想隻病毒爆㗎啦

行山撚有停過？

唔好燈啦
你唔係「連燈仔」？

連登仔等緊攬炒
唔好打擾佢地

五大訴求 缺一不可 (肺炎版)

1. 重開健身中心
2. 重開戲院
3. 重開卡拉OK店
4. 取消餐廳管制措施
5. 取消禁聚令

之後佢地會屌你信支那數字

一定仲有幾百萬人染左無講姐

講緊CCTAI起鋼班友
你又沖出黎柒
出少D飛機POST好過啦叫佢地

我直情想唔戴口罩抗議蒙面法
有無人跟機？

有咩
呢到d「連登仔」有攬炒撚咩？

樓上有班精神分裂連登仔
明明自己係連登仔又係咁笑自己

K房未重開

湖北佬已經到咗，邊有得比

我有乜所謂姐
WFH又係要一星期起碼一半時間番公司，冇娛樂
到有一天真．大爆發而真．停工，又有人工收又唔會炒，又係冇娛樂

咪係 係咁jer住問我哋係咪連登仔

咁咪直接屌攬炒撚囉
又「連登仔」又「cctai」都唔知屌緊乜

梗係湖北佬啦

Ok 以後叫cctai起鋼撚

要出街消費下先得

好小學雞

家族2.0

好想快D復工
唔怕中肺炎 一定無依種病

777：終於等到呢一日

佢好撚有心機逐個逐個覆

141復工

食野味慶祝

去港人港地算
仲有意思過呢度

利申 藍

打邊爐, 蝙蝠湯底

想home office

其實你係要知道香港人口密度
咁嘅人口密度都係得咁樣嘅感染率

應該瘋狂去黃店

終於可以出街啦

想做GYM
無事就今日就要開返gym 啦

諗極都唔明點解連登仔咁想爆
確診跌咗對市民對醫護唔好咩

唔明點解唔復工復課
政府又聽攬炒撚、「連燈仔」、「cctai」、「起鋼撚」講？

幾時約埋一齊出街除口罩？

你有信心的話，今日都可以

唔怪得大家樂開返晚市

有工返啦

復活節行山燒野食先

最西利係嗰陣一日3單啲公司就有home office 而家一日廿單就唔俾home office

香港幫國際

沽空

已經約咗班fd打邊爐
10幾人每4人一張檯

DSE 照原定開考

可以俾外國,好似台灣咁玩抗疫外交

仲係有無源頭個案 千萬要小心

香港人唔好鬆懈 食野盡量唔好堂食

條街多人到癲
啲人個個好似WFH偷走出街咁

可以旅行啦 組團北上玩樂
返香港無強制隔離好開心呀

我都係 日日返 頂

上支那食野味了

行山 唱K 邊爐 拜山群組

唉仆街了, 五月可能....

咁多人中咪就係因為停工囉

可以唱番K, LKF 隊韓國燒酒

lm binC

西貢好多人行山
班人根本唔驚

林奠要開關了

cctai宗旨：留響屋企，出街不道德

有台灣做版啦 提升國力呀

呢幾日要過千

留番係屋企啦 你班仆街
成日出街食飯
做餐廳都寧願你地買外賣

我都會去呀
西貢風景好靚架

一早就如常出街飲飲食食
Buffet都食埋

班狗又可以放tg

yeah

香港根本無事，驚咩

又可以出動。

行山撚無消失過

示威又可以出動。

唔怕！

冇事 正 去邊玩 唱K定睇戲

事實真係無咩好驚
不過連登要批鬥, 就咩都要鬧下

正式開放所有關口
中國無事 香港就無事

no more wfh ~

屌

唔想咁快破千姐 港共條數咁假

社會回復正常

我都係
根本疫情俾人高估咗
成3個月死得4條個人同咁多人好返就知擔心嚟無謂
根本就係港共政府用疫情嚟合理化啲高壓手段
你哋班兒登仔同香港人仲一味喺度撐撐撐

數字冇得握人
明顯回落

蕭生講咗話會回落, 你哋又話燈

連登咩都屌嫁啦
出街玩就話自私
唔出就話怕死

睇定啲 吾多信

4日後全世界解封

同感根本係反社會人格
屌完藍店話唔幫襯 ,轉頭就屌黃店唔好食
句句係話人抵死, 咁撚勁, 去旺角行個圈叫人抵死吖 , 嗰度幾萬人呀

29人出院其實係咪被逼出院ga? 其實我覺得係爆煲嘅先兆囉

連登有班人就係要人24小時唔係返工既就唔好出街，一出街食野玩行山就屌人自私撚

對住呢班人唔洗咁認真

即刻諗起嗰個...日屌夜屌既連登仔, Peter攞料

屌人出街食飯嗰個呀嘛話有違道德

ya
唔洗輸了

大佬 你Up乜鳩

無事了出街了

K房及睇戲未重開

所以我們要堅持五大訴求 缺一不可 (肺炎版):

1. 重開健身中心
2. 重開戲院
3. 重開卡拉OK店
4. 取消餐廳管制措施
5. 取消禁聚令

啱呀 成班人出去玩就唔驚 面對咁多人又要坐車就有抗體 但dse就叫救命話唔想為咗考試冇咗條命 依家都幾撚肯定考試啲安排 點都安全過班仆街出去玩 睇到啲濕鳩街訪就想講班仆街出去玩唔驚 但就怕考試一定中招 咩玩法

連登又燈
聽日⋯⋯

日日買大 輸到爆廠

根本佢地就唔想考，然後找藉口

武漢人不了

好明顯啦
後生中完武肺死亡率又咁低
不如叫班中六去武漢考啦
又可以體驗祖國防疫嘅做法
更了解到國情

可以出街了 開心holiday

邊爐就一定要打
準備好約幾班fd
一晚轉幾場
再去老蘭7仔買酒係街邊飲

對

大家黎緊復活節假期會出外散心嗎?

有人同你呢個大毒撚出咩

唔驗就唔會有 0個都得添

佢地想要睇住人地攬炒
以為藍絲會爆到仆街 跟住鬼打鬼

但實情係幫手舉報手帶運毒人士 同乖乖地自我隔離 留在家中

尤其呢段時間勁撚多街訪 一係就話想取消同延期 但側邊就成班fd同男女朋友 出街玩多人接觸唔怕 但一個人考dse就吸撚硬肺武

1000 個確診都無 佔全港 0.012% , 仲要大部份都係回流CASE
連登仔就要批鬥: 唔可以出街, 唔可以見朋友, 唔可以同朋友食飯, 唔可以娛樂
又唔係叫大家唔戴口罩, 但每個人都有正常社交, 大家總要食飯, 見女朋友, 帶下個仔落樓下行下, 連登仔: 自私撚
除咗連登失業毒撚, 有邊個符合到連登要求?

冇事了 除罩了

已經唔戴口罩了

其實係因為留學生已經返哂黎

打邊爐打邊爐打邊爐

賣去外國囉

棺材準備

有時D 連登仔人格分裂到自己都唔知自己想點
說好的攬炒?

隻毒明明對廢老有特效, 佢地又要防疫

連登仔: 我要攬炒 藍店死哂, 黃店生意興隆
藍屍: 我要攬炒 黃店死哂, 藍店生意興隆
其實搞清楚咩係攬炒未?

1000宗確診, 又話60% 黃絲, 又話去報狗屋, 人呢 ?

一天都光哂
打邊爐唱通K call齊班frd先

大家可以唔洗戴罩了

港豬可以光明正大散播病毒

第三爆交俾大家了

走好了同志們

未回落都大把人出街飲飲食食，行街玩啦

我要打邊爐同扑野

我都係

本身係 又到聖誕 整個TG你嘆

已經要有新VERSION

我一直開工 公司冇停過

公司已經炒左幾條友

歐洲而家都跌緊 個病毒渣ga

復活節唔洗帶罩

飲酒，打邊爐

啱呀
呢幾日假期記住一定要出去玩

病毒都放假了唔傳染人了

呢幾日假去邊到玩都得 yeah

just a flu

死梗！

信和多人到爆

韓國CDC話病毒会番dou!

不嬲都話個武肺吹大左

咁美國發生乜事？

一直都有個問題 好多都係本地個案
源頭又未搵到 點解不升反跌?
條街重有啲廢老口罩都未識戴
好似唱K嗰堆係點惹到?

秘魯廢老都未到香港

佢地係廢炎

只要一日仲有確診 未來14日都係關鍵

真心希望確診數字得以緩和，唱K撚死全家

支共：咁撚串？得 放20萬武漢人落黎殺死你班曱甴

香港有冇可能短時間內零case
之前都差唔多隔日零個案
只係留學生返嚟之後升返啫

信政府，唔驚

阻止手帶人完成使命、瘋狂炒作、搞到手帶人個個都淆底唔敢出街。

最寶貴嘅輸入個案、就咁俾連登仔封殺左。
比香港政府更反智

岩岩出街先望到moumouclub爆晒，唔少人等入座打邊爐

香港人唔食火鍋應該會死架

仲有派口罩比廢老

求仁得仁，而家林鄭鄧小強瘋狂清算黃絲

行山撚出動緊，yeah

禁蒙面法上訴成功，唔戴，yeah

可以去老蘭了

依家個個燈無事

技術性調整

衰d講，話無事個d唔該唔好再搶口罩

好幾次搶唔到

你地自己出多d街，玩得開心d

而家口罩都無限量供應啦

where，求link

想買d寄比外國朋友

係咪3E齊哂？thanks

忍唔住想瘋狂返工

打牌唱k打邊爐行山飲酒

見字飲水

銅鑼灣希慎附近藥房大把crosstex賣

唔係到咗啦咩

使唔使400

On9曱甴，而家中國最多案例係香港，人地仲會走來？check下個腦先啦，屌你老母

放心，𠵱四日假 一定大把出街玩 然後

又blk多件五毛

好多日冇出街，聽日都打算出去行下，困住人都癲

已經plan左依幾日去邊行街食飯同行山
應該唔會有事

今日donki人山人海

去個老蘭、唱個K先

真定假

已經爆唔起

呢四日假期實爆到on99 都似

Block

因為嗰度都多人出入，所以我求其影張相咋嘛，但右邊仲有堆人架
入面除左封左既位之外都好多人頭，門口好明顯有班人就等飛啦

痴線邊到黎

頭肩頂

放假放得多 出下街拍下拖又比連登仔屌
政府都話冇事啦我地要相信政府 唔驚！

快啲
等睇上面班鬧連登仔專橫唔畀人social嘅白痴仔中招 全家中招

淘大
不過我估周圍應該都差不多
條街都係people mountain people sea，如果無人戴口罩真係以為支肺無出現過

今晚都仲係灣仔見到有間酒吧有開，坐滿曬鬼佬

幾錢？

冇事啦，可以瘋狂叫雞啦

根據呢兩個月經驗 確診數愈多 行山撚愈強大喎

行山撚有試過唔出動咩

沒事兒r~
又要返工了

邊個知湖北個lock down有幾堅或者有幾流？
中國嘅嘢，唔好咁老定

屌丫 咁我係咪要考番筆試 我好耐冇寫過字。。。

我就準備天日去打邊爐
同fd子開心下

屌,咁咪冇得home office

幾時食海底撈

未來1400日係關鍵

依家每日得十幾個個案
但唔好忘記醫院入面仲有幾百個個案
升幅多啲啲足以隊冧個醫療體系

屋企個死廢老真係話跌到得個13宗 唔洗驚啦 好小事 仲話自己有口罩怕乜

我屌爆晒你哋班on9仔
呢度班細路其實係唔係未經歷過沙士
係唔係未入過醫院實習番工
係唔係一撚二個唔識基本數學
無錯呀
宜家日日新增得十幾二十個
但其實都係反映14日前嘅情況
唔好撚忘記醫院入面仲有幾百個 cases
只要確診數字升幅高少少
足以隊爆成個瀕臨死亡嘅醫療體系
醫療體系一冧
我保證到時候都時候無人手無呼吸機無床位去醫人
到時候死亡率就會高架喇

可以上街？等咗好耐

之後羅湖站又開鳩番，留名等睇第三輪

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

人多記得唔好戴口罩

其實13宗已經係正常數字啦
傷風/感冒都唔止呢個數啦如果要認真統計
一天都光曬
全民復課/復工/復市

今日總數微升至16
但本地感染跌至1

得13宗啫係冇事啦
雖然日日都要出街返工

劈酒 落club
Woo 諗起都爽啊

根本係啲外遊留學累人累物

呢個真， 危死小店

好嘢可以出街溝女

口罩炒家末日

真係冇事喇 連續兩日得十幾宗
條街都熱鬧番

疫情完了 蒙面法又勝訴 唔洗戴口罩了

但係美帝而家仲係爆得好犀利

我嗰邊升番十幾宗，大鑊了

爆未呀
我啲口罩仲有好多期貨....
要輸了

香港真係唔算有爆發過
日本韓國個種先叫爆發過
香港人口咁密都係得幾十單，真係蚊型爆發
老實講，九成人有口罩，爆極都唔會多

嗯

快啲復航台灣航線啦

過完個假應該升番

升條撚咩 根本從來冇本地爆發過